[銀英傳]奇文共賞: 香港人抗爭係帝國陰謀顛覆同盟

示威者被美帝派黎的人煽動，搞亂香港威脅中央
好似萊因哈特派間諜入同盟搞兵變咁喎

呢條友仲要用楊威利做頭像
俾人插到爆左都未知衰

真係好得人驚
咁樣張成本銀英傳調轉黎解都得既架喎

明明中共先係帝國

神級解讀

佢究竟有無睇過銀英傳

siu4

其實我覺得好恐怖
原來有d人真係可以撚橫折曲到咁既程度

條友仲要調返轉寸人有無睇過成套小說

屌佢老母亂9咁黎都得
有無link？睇下過去屌柒佢！

幫手簽中共係恐佈份子

條友仲未肯收手
係咁quote埋d無謂野話自己被打壓同逼害